利物浦恥笑區

Alisson

鏝要空難了

有片未

平常心啦屌你老母

艾利臣個姿勢係有問題
擋高波仲座低

你要擋地波又唔係咁樣擋

好傷心，咸4😂

今場平常心,英超一早放棄左啦
全力歐聯

靈魂人物

西西狗仲未入黎貼獌狗比數圖